\documentclass[xcolor=table, x11names]{beamer}
\usefonttheme[onlymath]{serif}
%\usepackage[spanish]{babel}     
\usepackage{times}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{multimedia} 
%\usepackage{aeguill} 
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{setspace}
\usepackage{tikz}
\usepackage{physics}
\let\oldAA\AA
\renewcommand{\AA}{\text{\normalfont\oldAA}}
 \RequirePackage{cancel}


 \RequirePackage{maybemath}
\usepackage{amsmath}

 \RequirePackage{xspace}
 \RequirePackage{relsize} 

 \RequirePackage{maybemath}
 \RequirePackage{braket}
 \RequirePackage{xspace}

      %paquete que permite el uso de animaciones y sonidos



\mode<presentation>
{
%\usetheme{CambridgeUS}
 %\usetheme{Warsaw}   % este tema se parace al que usa el kike
\usetheme{CambridgeUS}
\setbeamertemplate{headline}{}
\setbeamersize{sidebar width left=0cm}
{\usebeamercolor{sidebar}}


    %Se pueden usar varios temas
   %Darmstadt         %Este tema lo que tiene es una barra de progreso superior muy ok
   %Boadilla          %Buen balance de simplicidad y funcionalidad
   %CambridgeUS       %Tema rojo recomiendo usar con color seahorse
      %SE pueden encontrar buscando theme en la carpeta miktex (Hay muchos mas)

  %tambi???????©n adem????????s se pueden cambiar las combinaciones de colores
 %\usecolortheme{seahorse}      %este presenta colores azul claro bonitos
 %\usecolortheme{rose}    
 %\usecolorhteme{sidebartab}
      %este en intermedio entre el warsaw por defecto y el seahorse
  %\usecolortheme{beetle}        %gris y azul
  %\usecolortheme{berkeley}      %muy bueno...
     %SE pueden encontrar buscando colortheme en la carpeta miktex (Hay muchos mas)

 %\setbeamercovered{transparent}      % hace que las cosas que no se han descubierto se vean transparentes
  % or whatever (possibly just delete it)
    %ayuda a leer las letras de la barra de navegaci????????n

  % para cambiar elementos del t????????tulo es como en el latex, a continuaci????????n ejemplos
  %\setbeamerfont{title}{shape=\itshape,family=\rmfamily}
  %\setbeamercolor{title}{fg=red!80!black}
  %\setbeamercolor{title}{fg=red!80!black,bg=red!20!white}
}


\title[] % (optional, use only with long paper titles)
{$PPPPPX_{i}PPPPP + w_{i}S_{i}^{Z}$ }

%\subtitle
%{Include Only If Paper Has a Subtitle}

\author[]{Eduardo Gonzalez Lazo\\
}
\vspace{5cm}

\institute[SISSA]{
 }




% - Give the names in the same order as the appear in the paper.
% - Use the \inst{?} command only if the authors have different
%   affiliation.


  
% - Use the \inst command only if there are several affiliations.
% - Keep it simple, no one is interested in your street address.

%\date[Proyecto de tesis] % (optional, should be abbreviation of conference name)


\subject{Statistical Physics}
% This is only inserted into the PDF information catalog. Can be left
% out.

% If you have a file called "university-logo-filename.xxx", where xxx
% is a graphic format that can be processed by latex or pdflatex,
% resp., then you can add a logo as follows:

 %\pgfdeclareimage[height=0.8cm]{university-logo}{imagenes/logo.png}    %procesa un fichero para ser el logotipo
 %\logo{\pgfuseimage{university-logo}}                                %pone el logotipo
%\usepackage{pgf}
%\logo{\pgfputat{\pgfxy(0,8.3)}{\pgfbox[right,top]%{\includegraphics[height=1cm]{imagenes/logo.png}}}}%
%\newcommand{\nologo}{\setbeamertemplate{logo}{}}

\usepackage{eso-pic}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty



% Delete this, if you do not want the table of contents to pop up at
% the beginning of each subsection:
%\AtBeginSubsection[]
%{
 % \begin{frame}<beamer>{Contenido}
  %\tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
  %\end{frame}
%}
%Al principio de cada subsecci????????n muestra el outline y por donde se va

% If you wish to uncover everything in a step-wise fashion, uncomment
% the following command:

%\beamerdefaultoverlayspecification{<+->}
 
\setbeamertemplate{footline}
{

}

\tikzset{cross/.style={cross out, draw=black, minimum size=2*(#1-\pgflinewidth), inner sep=0pt, outer sep=0pt},
%default radius will be 1pt. 
cross/.default={1pt}}


\begin{document}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\DeclareRobustCommand{\bi}[1]{ \textbf{ #1}}
\begin{frame}
\titlepage{}
\end{frame}







%\iffalse




\begin{frame}{SFF}
\scalebox{.4}{\input{ima/FFSVstauL26.tex}}
\scalebox{.4}{\input{ima/FFSVstauL28.tex}}
\scalebox{.4}{\input{ima/FFSVstauL30.tex}}
\scalebox{.4}{\input{ima/FFSVstauL32.tex}}

\end{frame}
\begin{frame}{SFF}
\scalebox{.4}{\input{ima/FFSVstauL34.tex}}
\scalebox{.4}{\input{ima/FFSVstauL36.tex}}
\scalebox{.4}{\input{ima/FFSVstauL38.tex}}
\end{frame}
\begin{frame}{Thouless time $t_{Th}$}
        \scalebox{.50}{\input{ima/THOTimeScaling.tex}}\\
	\scalebox{.50}{\input{ima/THOTimeScalingL.tex}}
\end{frame}
\begin{frame}{Average level spacing ratio}
	\scalebox{.60}{\input{ima/LER.tex}}
\end{frame}


\begin{frame}{Average level spacing ratio crossings 4}
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER4Cross18.tex}}
	\scalebox{.4}{\input{ima/LER4Cross20.tex}}
	\scalebox{.4}{\input{ima/LER4Cross22.tex}}
	\scalebox{.4}{\input{ima/LER4Cross24.tex}}
\end{frame}

\begin{frame}{Average level spacing ratio crossings 4}
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER4Cross26.tex}}
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER4Cross28.tex}}
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER4Cross30.tex}}
\end{frame}

\begin{frame}{Average level spacing ratio crossings 6}
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER6Cross18.tex}} 
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER6Cross20.tex}} 
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER6Cross22.tex}} 
\end{frame}

\begin{frame}{Average level spacing ratio crossings 6}
	\scalebox{.4}{\input{ima/LER6Cross24.tex}}
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER6Cross26.tex}}
        \scalebox{.4}{\input{ima/LER6Cross28.tex}}
\end{frame}

\begin {frame}{$\langle r \rangle$ crossings scaling}
\scalebox{.6}{\input{ima/LERCrossVsL.tex}}
\includegraphics[scale=0.2]{ima/CrossingsPiotr.png}
\scalebox{.45}{\input{ima/LERCrossVs1L.tex}}
\end{frame}

\end{document}
